好奇一問

如果同一幢大廈有人中肺炎 公司要你放no pay leave 合唔合法